一人一句甜到漏嘅歌詞

「講一聲凍凍 你會和我抱擁 嘩一聲痛痛 你會張開我的笑容 you give me security」— 《My Cookie Can》 衛蘭

打埋歌名

我們一起學貓叫
一起喵喵喵喵喵

中華民族到了最危險的時候

Shazam!

並無突然地 拿着鮮花 唱着歌 給我戒指

根本成首歌都甜到仆街

留一輩子給你 承諾認真與你活一世

等你 回我身邊繼續回味
眼裡每種溫馨好滋味 未來只看著你
微笑中班點會皺起 得我始終望穿你
仍然想講 最後一句
我的雙眼裡 尋找到美麗之最

十一點 你快睡覺了
十二點了 在夢裏繼續逗你笑

我一路向北 離開有妳的季節

甜喔？

你 就是我的小星星 掛 在那天上放光明

飛左隻雞尋找自己既夢想
唔會係苦掛

成首都甜到仆街

但係佢鍾意過隻雞喔

為妳鍾情 傾我至誠
請妳珍藏 這份情

嗰陣好迷呢首歌

若我愛你 你愛我 勝於一切

梨窩淺笑 似把君邀
綺夢輕泛浪潮 春宵猶未覺曉

麵麵麵麵麵麵麵 食我煮嘅麵

我輕輕嘗一口妳說的愛我
還在回味妳給過的溫柔
我輕輕的嘗一口這香濃的誘惑
我喜歡的樣子妳都有

套台劇

喜歡你不會說謊 喜歡你只愛靜靜觀看 看大世界變化輪替千趟 你像說到哪個沒有相干

喜歡你只愛靜靜沉默觀看

我每天睡不著，想念你的微笑

熱咖啡 為你針到瀉

幸福的失眠 只是因為害怕閉上眼
如何想你想到六點 如何愛你愛到終點

用妳身體的香氣 代替四周的氧氣

So you can drag me through hell
If it meant I could hold your hand
I will follow you 'cause I'm under your spell
And you can throw me to the flames
I will follow you, I will follow you

面前相當的好

經過那些年 跟你重回那天暑假

甜到震

我現時自己肯做飯

一往情深

全盛時期情侶檔ekin加gigi唱，中學時期用黎冧女

my beating heart belongs to you
i walked for miles til i found you
i’m here to honour you
if i lose everything in the fire
i’m sending all my love to you
- Last Night on Earth

把我們衣服鈕扣互扣那就不用分離

我全神看你
以靈魂來抖氣

載著 你一世吧
這生再煩 猶如放假
撇下 人間所有喧嘩
Take us far and away
直到 壞了車已沒法開
待那時 用兩手 拖你看海

never gonna give you up

就在世間最亂時 你是最穩的牆

祝福聲想你都聽到

願我會踩火箭 帶你到天空去
在太空中兩人住
活到一千歲 都一般心醉
有你在身邊多樂趣

從此以後 無憂無求， 故事平淡但當中有你，已經足夠
加多個
今生今世，寧願名利拋開瀟灑跟你飛

喜歡你 那雙眼動人 笑聲更迷人
願再可 輕撫你 那可愛面容

已共你一年 記憶亦同樣新鮮
如像蓋著蓋掩 永久保存
從未間斷 在回味每種感覺 加倍念紀
嘴裡 那份甜味 得你 不捨不棄
我的眼中只有你 今世 不靠運氣
只靠 在患難亦撐我的你
推翻相戀變淡這個定理
無人像你 不可放棄

陳柏宇 《永久保存》

這一生也進取
這分鐘卻掛念誰
我會說是唯獨你不可失去
好風光似幻似虛
誰明人生樂趣
我會說為情為愛仍然是對
誰比你重要
成功了敗了
完全無重要
誰比你重要
狂風雨暴雨都因你而消
一追再追
只想追趕生命裡
一分一秒
原來多麼可笑
你是真正目標
一追再追
追蹤一些生活最基本需要
原來早不缺少
你叫我仿佛人群裡最重要

長期被愛 會令你著迷 情感可等於一切
其實害怕 你快高長大 我慢慢被放低
其實有心對你寵壞 (原諒我存心對你寵壞)
每日朝拜承受你挫敗
期望從此 對我倚賴
然後難以 抱別個入懷
未像我對你 你都不快
(但願這苦心 從來未瞭解)

快高長大 陳奕迅